我懷疑澳牛係全香港最有禮貌嘅餐廳

去食個常餐，佢地會等你食完碗通粉先問你飲咩；跟住等你食哂野飲哂野先寫張單俾你，服務體貼到想俾加一服務費佢地.

跟住本來放個袋向隔離位，過咗一陣，個侍應話開張摺凳俾我放袋，我見開始多人又費事麻煩佢，咪話唔駛，我放向自己大脾就得. 佢己經特登開好張凳俾我擺，仲話多人嘛，唔該哂.

佢地勁local 嘅白色中山裝衫配牛仔褲造型 加埋而家坐向入面都係講廣東話多，都係好Hong kong!

說好的澳牛體驗呢？

講左禁多年服務差 雖然有啲人接受係特色啫 但係佢哋都有檢討去改善自己掛

佢地完全同之前一百八十度轉變

你試下講支那語睇下待遇一唔一樣

唔想整臭自己把口